本身有女朋友 擔心女性朋友唔安全所以送人返屋企

同啲fd玩到好夜 大約係凌晨3 4點左右
個女仔fd屋企好偏僻咁 做男仔應該係要送人返屋企啦
同女朋友講咗
佢就話唔得 因為我送其他女仔返屋企係好唔合理
佢覺得自己嘅地位同其他女仔一樣 仲鬧到要分手咁
但係佢又比其他男仔送佢喎 咁佢係咩意思

有女就收皮啦

有女就唔好咁啦

咩意思？雙重標準啊

但係佢翻屋企附近真係好靜 係山邊嚟
夜晚都驚有變態佬埋伏喎
咁唔通唔送 由得佢咩

你送人返屋企，咪仲危險

我就係想講呢樣嘢
我唔明點解佢可以比其他人送 但係我送人就唔得

但係個女仔自己一個仲危險

佢d咁冇自我意識既說話都講得出 佢都唔方好野
仲睇到佢心中對你既尊重係幾咁薄弱

咩自我意識
佢平時有少少嘢同我唔同意見就會喺度鬧交

第時佢同人啪啪啪都得你唔得架喇 你諗下喇

唔緊要㗎樓主
前幾日同你條女出完街 我都送咗佢番屋企

分手啦

佢可以同其他男仔snapchat儲火 但係唔比我同其他女仔儲火
連同幾個女仔朋友食飯都唔比

可能你只係佢其中一條仔

可能我一路都係佢隻兵掛

單對單送係有啲唔好既 同埋其他frd一齊送囉
正如如果我男朋友單獨車一個女仔返屋企我都覺得好似有啲問題咁
不過你女朋友雙重標準又係另一回事啦 希望你遲早唔會比人帽啦

睇佢地咁講仲以為得我一個覺得單獨送有問題

多謝巴打意見
其實之前已經戴緊帽咁制

講呢d！？
人地活左咁多歲，都冇唔安全過。

我條女仲係f6